[{"Legi\u00e3o Urbana": [{"nome": "1965 (Duas Tribos)", "letra": "Vou passar, quero ver, volta aqui, vem voc\u00ea\nComo foi? Nem sentiu se era falso ou Fevereiro\nTemos paz, temos tempo, chegou a hora e ", "alternativas": ["Acrilic on Canvas", "1965 (Duas Tribos)", "A Montanha M\u00e1gica", "Aloha"]}, {"nome": "1\u00ba de Julho", "letra": " saber\nN\u00e3o h\u00e1 por que voltar\nN\u00e3o penso em te seguir\nN\u00e3o quero mais a tua insensatez\nO que fazes sem pensar aprendeste do olhar\nE da", "alternativas": ["Ainda \u00e9 Cedo", "A Montanha M\u00e1gica", "A dan\u008da - 2012122", "1\u00ba de Julho"]}, {"nome": "A Can\u00e7\u00e3o do Senhor da Guerra", "letra": "alguem esperando por voce que vai  comprar a sua juventude e convence-lo a vencer", "alternativas": ["A Can\u00e7\u00e3o do Senhor da Guerra", "1\u00ba de Julho", "A Dan\u00e7a", "A dan\u008da - 2012122"]}, {"nome": "Acrilic on Canvas", "letra": " saudade, ent\u00e3o, e mais uma vez\nDe voc\u00ea, fiz o desenho mais perfeito que se fez\nOs tra\u00e7os copiei do que n\u00e3o aconteceu\nAs cores que ", "alternativas": ["1965 (Duas Tribos)", "Acrilic on Canvas", "A Can\u00e7\u00e3o do Senhor da Guerra", "1\u00ba de Julho"]}, {"nome": "A dan\u008da - 2012122", "letra": "pa nova\nVoc no tem idias, pra acompanhar a moda\nTratando as meninas, como se fossem lixo\nOu ento espcie rara s a voc pertence\nOu en", "alternativas": ["A dan\u008da - 2012122", "Ainda \u00e9 Cedo", "1\u00ba de Julho", "A Can\u00e7\u00e3o do Senhor da Guerra"]}, {"nome": "A Dan\u00e7a", "letra": "ue \u00e9 direito, s\u00f3 vejo o preconceito\nE a sua roupa nova \u00e9 s\u00f3 uma roupa nova\nVoc\u00ea n\u00e3o tem ideias pra acompanhar a moda\nTratando as me", "alternativas": ["A dan\u008da - 2012122", "A Dan\u00e7a", "A Montanha M\u00e1gica", "1965 (Duas Tribos)"]}, {"nome": "A Fonte", "letra": " errado comigo?\nN\u00e3o consigo encontrar abrigo\nMeu pa\u00eds \u00e9 campo inimigo\nE voc\u00ea finge que v\u00ea, mas n\u00e3o v\u00ea\n\n[Refr\u00e3o]\nLave suas m\u00e3os que ", "alternativas": ["1\u00ba de Julho", "A Fonte", "1965 (Duas Tribos)", "Acrilic on Canvas"]}, {"nome": "Ainda \u00e9 Cedo", "letra": "nina me ensinou quase tudo o que eu sei\nEra quase escravid\u00e3o, mas ela me tratava como um rei\nEla fazia muitos planos, eu s\u00f3 queria ", "alternativas": ["Acrilic on Canvas", "A Can\u00e7\u00e3o do Senhor da Guerra", "Ainda \u00e9 Cedo", "A Dan\u00e7a"]}, {"nome": "Aloha", "letra": "E fica tudo por isso mesmo\nA juventude \u00e9 rica, a juventude \u00e9 pobre\nA juventude sofre e ningu\u00e9m parece perceber\nEu tenho um cora\u00e7\u00e3o\n", "alternativas": ["A Fonte", "Acrilic on Canvas", "Aloha", "A Dan\u00e7a"]}, {"nome": "A Montanha M\u00e1gica", "letra": "ou meu pr\u00f3prio l\u00edder, ando em c\u00edrculos\nMe equilibro entre dias e noites\nMinha vida toda espera algo de mim\nMeio sorriso, meia lua, ", "alternativas": ["1965 (Duas Tribos)", "A Montanha M\u00e1gica", "Ainda \u00e9 Cedo", "A Dan\u00e7a"]}]}, {"Luiz Gonzaga": [{"nome": "17 e 700 (Dezessete e Setecentos)", "letra": " 700\n\n17 e 700\n16 e 700\n17 e 700\n16 e 700\n17 e 700\n16 e 700\n\nEu te dei 20 mil reais\nPra pagar 3 de 300\nVoc\u00ea tem que me voltar\n16 e ", "alternativas": ["17 e 700 (Dezessete e Setecentos)", "A Dan\u00e7a da Moda", "ABC do Sert\u00e3o", "A Festa do Milho"]}, {"nome": "ABC do Sert\u00e3o", "letra": " \u00e9 ji\nO \u00e9le \u00e9 l\u00ea\nO \u00e9sse \u00e9 si\nMas o \u00e9rre\nTem nome de r\u00ea\n\nO jota \u00e9 ji\nO \u00e9le \u00e9 l\u00ea\nO \u00e9sse \u00e9 si\nMas o \u00e9rre\nTem nome de r\u00ea\n\nAt\u00e9 o ypsilon", "alternativas": ["A\u00e7ucena Cheirosa", "ABC do Sert\u00e3o", "A Festa do Milho", "Algod\u00e3o"]}, {"nome": "Aboio Apaixonado", "letra": "iro n\u00e3o\nEu sou um pobre vaqueiro\nBoiadeiro \u00e9 o meu patr\u00e3o\n\u00ca\u00ea\u00ea... \u00ea boi... \u00ea boi...\n\nVou vender o meu gib\u00e3o\nEu n\u00e3o quero\u205fmais\u205fvaquej", "alternativas": ["Acau\u00e3", "Amigo Velho", "Aboio Apaixonado", "Algod\u00e3o"]}, {"nome": "Acau\u00e3", "letra": "ardes agourando\nChamando a seca pro sert\u00e3o\nChamando a seca pro sert\u00e3o\nAcau\u00e3\nAcau\u00e3\nTeu canto \u00e9 penoso e faz medo\nTe cala acau\u00e3\nQue \u00e9", "alternativas": ["Algod\u00e3o", "Acau\u00e3", "A Dan\u00e7a da Moda", "Amigo Velho"]}, {"nome": "A\u00e7ucena Cheirosa", "letra": "er comprar\nEu vendo a\u00e7ucena cheirosa do meu jardim\nVendo cravo, vendo l\u00edrio\nN\u00e3o vendo uma rosa que deram pra mim\nVendo cravo, vendo", "alternativas": ["Aboio Apaixonado", "A\u00e7ucena Cheirosa", "A Feira De Caruaru", "Algod\u00e3o"]}, {"nome": "A Dan\u00e7a da Moda", "letra": "ira\nO povo s\u00f3 pede e s\u00f3 dan\u00e7a o bai\u00e3o\nNo meio da rua\nInda \u00e9 bal\u00e3o\nInda \u00e9 fogueira\n\u00c9 fogo de vista\nMas dentro da pista\nO povo s\u00f3 ped", "alternativas": ["A Festa do Milho", "Aboio Apaixonado", "A Dan\u00e7a da Moda", "A\u00e7ucena Cheirosa"]}, {"nome": "A Feira De Caruaru", "letra": "a tem pra vender\nNa feira de Caruaru\nTem massa de mandioca\nBatata assada\nTem ovo cru\nBanana, laranja e manga\nBatata doce, queijo e ", "alternativas": ["A Festa do Milho", "A Feira De Caruaru", "Aboio Apaixonado", "Algod\u00e3o"]}, {"nome": "A Festa do Milho", "letra": "am\u00e3e\nQue ver voltar o seu filho\n(O sertanejo festeja)\nO sertanejo festeja\n(A grande festa do milho)\nA grande festa do milho\n(Alegre", "alternativas": ["ABC do Sert\u00e3o", "Amigo Velho", "A Festa do Milho", "A\u00e7ucena Cheirosa"]}, {"nome": "Algod\u00e3o", "letra": "\n\u00c9 preciso ser forte, robusto, valente ou nascer no sert\u00e3o\n\nTem que suar muito pra ganhar o p\u00e3o\nE a coisa l\u00e1 \"n\u00e9\" brinquedo n\u00e3o\n\nMa", "alternativas": ["ABC do Sert\u00e3o", "A Dan\u00e7a da Moda", "17 e 700 (Dezessete e Setecentos)", "Algod\u00e3o"]}, {"nome": "Amigo Velho", "letra": "m voc\u00ea n\u00e3o mandou\n\u00d4 amigo velho, como vai, como passou?\nPedi not\u00edcia sua, por\u00e9m voc\u00ea n\u00e3o mandou\n\n[Verso 1]\nMe diga como vai sua dis", "alternativas": ["A\u00e7ucena Cheirosa", "Amigo Velho", "A Festa do Milho", "A Dan\u00e7a da Moda"]}]}]